點先稱得上為女人

只要你可以令男人為你扯過一次旗 你就可以稱得上為真正既女人

咪撚成個孽念深咁啦

對住樓豬扯左

巴打識貨